我朋友個表叔個女婿個同學個舅父係警隊高層，send左呢張圖比我

巴打指教一下

po 錯台下話，仲要作得差。

算係咁，可以po連儂牆

無啦啦有咁大筆錢

我覺得長輩圖呢樣野，我地覺得愈荒謬，長輩就愈信到十足

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

狗命值50萬咁多

推

你媽媽很愛你係咪指林鄭媽媽

我朋友個表叔個女婿=表姐/妹夫

而家50萬連裝修都就黎唔夠比啦

可能遲下消息人士會收到政府加價既消息

哦，咁即係道友搞，唔關義士事啦

係政府策動，道友落手，警察受害

50萬先一至二年年薪⋯⋯ make sense d啦

上

道友年薪500k？

咁少錢 搵鬼信，警察一個月抖幾萬人工

長知識了

劏狗得咁少, 搵命摶個喎

字體唔係好得，考慮改下

字型太細路

push

樓主張圖唔係幾好
如果淺色嗰派
睇完之後 屌前線義士咪仆街
最好避免有分化嘅埋由

啲字難睇到，整都整好少少啦屌

Sorry，下次會注意

掉轉出返張啦

政府安家費開價：

警察斷手腳30000
斷手指100000
盲100000
壯烈犧牲4000000

請前線警員踴躍獻身

太多字

顏色同埋排位 可以好少少 加油 有心就好

值唔值啊50萬

要SHARE出去，俾咁多人賺錢

打到昏迷有5萬 有得諗
有無人話我知邊到可以申請

香討 uwants 個d人就好啦 呢d野都夠膽做

抵佢哋發達嘅

因為好多字難以排位
臨訓前趕工想大家打文宣有野用
冇做到精簡

一陣print A3 size貼牆，希望大張紙易睇d